{
  "Address": "位址",
  "Battery": "電池",
  "Brightness": "亮度",
  "Brightness (Now)": "亮度(即時)",
  "Car flow count": "車流量",
  "Car flow image": "車流辨識截圖",
  "Charger status": "可充電狀態",
  "Clothes Color": "衣服顏色",
  "Connected (Now)": "連線數目 (即時)",
  "Count in 30 days": "30天內累積充電次數",
  "Device ID": "設備 ID",
  "Device Name": "設備名稱",
  "Download speed": "下載速度",
  "Electrical consumption (Today)": "耗電量(今日)",
  "Electrical current": "電流",
  "Energy Consumption": "能源消耗",
  "Gender": "性别",
  "Human count": "人數",
  "Human image": "人流截圖",
  "Humidity": "濕度",
  "Location": "地理位置",
  "Meter in 30 days": "30天內累積充電量",
  "Plate number": "車牌號碼",
  "PM10": "PM10",
  "PM2_5": "PM2.5",
  "PM2_5 (Now)": "PM2.5 (即時)",
  "Power": "電量",
  "Revenue": "利潤",
  "Snapshot": "快照",
  "Temperature": "氣溫",
  "Temperature (Now)": "氣溫 (即時)",
  "Upload speed": "上傳速度",
  "Video snapshot": "影片快照",
  "Voltage": "電壓",
  "Water level": "水位",
  "CO_2": "二氧化碳",
  "Indoor temperature": "室內溫度",
  "Power consumption": "耗電量",
  "Current Temperature": "目前溫度(C)",
  "Current Condition Code": "目前狀態碼",
  "Current Wind KPH": "目前風速(KPH)",
  "Current Wind Degree": "目前風向(度)",
  "Current Humidity": "目前濕度",
  "Current Is Day": "目前是否白天",
  "UV": "紫外線",
  "Temp in 1Hr": "未來 1 小時溫度",
  "Temp in 2Hr": "未來 2 小時溫度",
  "Temp in 3Hr": "未來 3 小時溫度",
  "Temp in 4Hr": "未來 4 小時溫度",
  "Temp in 5Hr": "未來 5 小時溫度",
  "Temp in 6Hr": "未來 6 小時溫度",
  "Condition Code in 1Hr": "未來 1 小時狀態碼",
  "Condition Code in 2Hr": "未來 2 小時狀態碼",
  "Condition Code in 3Hr": "未來 3 小時狀態碼",
  "Condition Code in 4Hr": "未來 4 小時狀態碼",
  "Condition Code in 5Hr": "未來 5 小時狀態碼",
  "Condition Code in 6Hr": "未來 6 小時狀態碼",
  "Wind KPH in 1Hr": "未來 1 小時風速",
  "Wind KPH in 2Hr": "未來 2 小時風速",
  "Wind KPH in 3Hr": "未來 3 小時風速",
  "Wind KPH in 4Hr": "未來 4 小時風速",
  "Wind KPH in 5Hr": "未來 5 小時風速",
  "Wind KPH in 6Hr": "未來 6 小時風速",
  "Humidity in 1Hr": "未來 1 小時濕度",
  "Humidity in 2Hr": "未來 2 小時濕度",
  "Humidity in 3Hr": "未來 3 小時濕度",
  "Humidity in 4Hr": "未來 4 小時濕度",
  "Humidity in 5Hr": "未來 5 小時濕度",
  "Humidity in 6Hr": "未來 6 小時濕度",
  "Is Day in 1Hr": "未來 1 小時是否白天",
  "Is Day in 2Hr": "未來 2 小時是否白天",
  "Is Day in 3Hr": "未來 3 小時是否白天",
  "Is Day in 4Hr": "未來 4 小時是否白天",
  "Is Day in 5Hr": "未來 5 小時是否白天",
  "Is Day in 6Hr": "未來 6 小時是否白天",
  "Solar": "太陽能"
}
